# requestum-test-task
Test task for Requestum company

## Task Description

Вы ходите в тренажерный зал, по определенным дням, например вторник, четверг, субботу. Известно сегодняшнее число, и сколько тренировок вы хотите посетить, надо найти сколько пройдет календарных дней после посещения этого количества тренировок. Например, сегодня понедельник 18 апреля 2016 года, вы ходите в зал по вторникам, четвергам и субботам, хотим узнать сколько дней пройдет после посещения 6-и тренировок. В результате должно получится 13 дней (тренировки 19, 21, 23, 26, 28 и 30 апреля).

Надо написать функцию которая будет это делать. Сигнатура функции должна выглядеть следующим образом: 

function (startDate, trainingCount, schedule),
где 
startDate - стартовая дата в виде строки, например '2016-04-18';
trainingCount  - количество запланированных тренировок в виде целого числа;
schedule - массив с порядковыми номерами дней недели начиная с 1, пн - 1, вт - 2 и т.д.

## Usage
Command is used to lauch tests
```javascript
npm test
```

